1. Конструкція try...catch використовується для обробки помилок у виконанні коду під час взаємодії
з зовнішніми сервісами, АРІ, серверами -  де можуть виникати некоретктні дані, зʼєднання, і тд., а 
також при роботі з файлами при введенні чи виведенні даних. Використання try...catch допомагає 
перехоплювати ці помилки та виконувати певні дії типу відновлення системи, виведення повідомлення 
користувачу, запис помилки тощо.